{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013582",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002142928?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 포도밭댕댕이펜션(애견) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約のお知らせとして、個人庭、個人プール、個人テラス、各宿に個人テントの提供、バーベキューとブルモンは費用別途可能であり、約400坪の共用ワンちゃん運動場もあります。 もし予約人数が追加される場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超えると、追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に宿泊は可能ですが、他のペンションでは予約を拒否することもありますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されています。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 未確定の期間によって料金が誤って反映される場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約特典としては、個別バーベキュー、ヒモン、メゾネットタイプの一軒家客室、プール使用があります。 ペットや駐車が可能で、個人のミニ庭や個別テラス、天然芝のワンちゃん運動場も楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような設備やサービスがありますか？",
            "answer": "個人庭、個人プール、個人テラス、各宿に個人テントの提供、バーベキューとブルモンは費用別途可能であり、約400坪の共用ワンちゃん運動場もあります。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "もし予約人数が追加される場合は、予めご連絡ください。基準人数を超えると、追加人数に対する費用が発生する可能性があります。最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊は可能ですが、他のペンションでは予約を拒否することもありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の損害や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室や施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮についてはありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "未確定の期間によって料金が誤って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "未確定の期間によって料金が誤って反映される場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典は何ですか？",
            "answer": "予約特典としては、個別バーベキュー、ヒモン、メゾネットタイプの一軒家客室、プール使用があります。"
        },
        {
            "question": "ペットや駐車は可能ですか？",
            "answer": "ペットや駐車が可能で、個人のミニ庭や個別テラス、天然芝のワンちゃん運動場も楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 696
    }
}